匯豐總部有人感染，今日一定跌落$45，已準備撈底！

入番10手

等緊$33

跌穿50再講啦

Set 45.1, 等樓豬買吾到

香港定英國有人感染？